其實白衫條女係我女朋友

希望大家比次機會唔好jer 住哂

你都幾重口味

惠惠？

黑衫果個有女我條女，交換ok?

不了